馬雲只是個孩子啊，中央政府別再欺負他了

100蚊見

50蚊見

三種人對國最礙眼

讀書人 富人 地主

支那股